香港邊到有得買電影海報？

如題

油麻地電影中心

Lm

除咗電影中心同HMV，仲有冇其他地方有？

以前信和有，依家係咪冇咗？

以前幾樓有？

地庫，以前有好多鋪賣2手cd，dvd，有間專賣電影海報